破舊立新 (111)

鎮post之寶
輝神的聖物

此聖物乃經過輝神親自開光
一眾信徒，速速前來跪拜！

漫畫撚慎入

劇透者一世睇brutasha

R.I.P. Andrew \|/

R.I.P. clintasha \|/

懷念銀銀 \|/ In 再生囊 we trust.

懷念東東 \|/ In Dr. Strange we trust.

你黎緊幾年既生活

之前既phase：

Phase 1-99

100:NOW IN PRODUCTION (100)

101:Small-Circle: Housewarming (101)

102:Since 2008 (102)

103:舊同事 (103)

104:永遠懷念喵喵 (104)

105:屌你Sun's getting reeeal low (105)

106:They don't have a Kevin (106)

107:Get this man a shield (107)

108: Destiny still arrives (108)

109:This does put a smile on my face (109)

110:I can't believe he's gone (110)

向連登許願系列: MCU演員Wish List

Orlando Bloom
Jude Law (願望已成真 )
Keira Knightley
Andrew Lincoln
Alan Rickman (RIP. Always. )
Tom Hardy
Emily Blunt
Grant Gustin
Norman Reedus
Johnny Depp
Mark Strong
Helena Bonham Carter
Cate Blanchett (願望已成真 )
Tilda Swinton (願望已成真 )
Matthew McConaughey
Nathan Fillion (願望已成真 )
Anna Kendrick
Bryan Cranston (當事人要求Marvel接收佢 )
Chloe Moretz - MJ
Elle Fanning - Gwen Stacy
Ralph Fiennes
Bradley Cooper個樣
Daisy Ridley
Oscar Isaac
Mark Hamill
Taika Waititi個樣
Rooney Mara
Jessica Chastain
Matt Smith - Reed Richard
Alice Eve - Susan Storm
Karl Urban - (Ben Grim) (願望已成真 )
Dave Franco - Johnny Storm
Mads Mikkelsen - (Doctor Doom) (願望已成真 )
Eva Green - Death
Aaron Paul
Rami Malek

歡迎追加

我們在漫威的神，

願人都尊神的名為輝；

願神的國降臨；

願神的旨意行在地上，

如同行在漫威。

我們日用的confirmed news，

求神今日賜給我們。

又求饒恕我們的假news，

因為我們饒恕假news的人。

不叫我們遇見試探，

拯救我們脫離 。

因為國度、權柄、榮耀、

全是神的，直到永遠。M們。

Kevin Feige

祈求身體健康, 風調雨順, 所有good news早日confirm, M們

新post記住正皮

Lm

新po 留名

Hail Hydra!

咁樣白眼咪幾好囉

一露眼就出事

lau ming

笨大巴嘈個條友仲要扮撚晒中立

Dc9講超人加入後zs冇份拍 全部都係joss拍既先會搞到咁撚柒
但比我搵到zs有份拍既證據

zs一定有拍，係多定少既啫

原來ani帽左 唔怪得要入dark side啦

好撚型

M狗小圈子新年快樂

我重係天台等緊

same 天台好大風好凍
我地係咪俾tony放左飛機

各位小圈子新年快樂

準備緊復仇大計

有無人有米老鼠納稅黨個張圖
好似奇異巴貼

happy new year

有一秒的鏡頭係zack哥的話，就唔可以話同佢無關啦
仲有前期野呢，劇本唔通導演唔洗理，就算真係無，分鏡呢，依d野係導演畫架
只有仲有一個鏡頭係跟zack的分鏡，咁就同zack有關啦

無證無據講到同zack一定無關，一定係joss

小圈子m撚們 新年快樂

TLJ票房已過10億

COCO都過5億

離喵又近多日
之前覺得18年好難等

今年同出年都三套真係好爽

Btw時間呢家野
諗諗下個post係咪aou個排開？
咁計落係咪就三年

時間真係過得好快

未上aou就有 應該大概2月到?

Dc9話劇本唔關zack事，作為導演有無可應完全唔理劇本咁緊要的野呀，話明一劇之本，成套戲的靈魂作為制作團隊最大個個會無權無責任理

'Star Wars: The Last Jedi' Director Says Truth About Rey's Parents Is Still Open

“Anything’s still open, and I’m not writing the next film," Johnson said. "[J.J. Abrams and Chris Terrio] are doing it."

嘩呢條友
真係諗住鳩寫完拋返個波俾jj算數
RIAN JOHNSON THE UNWISE

10-12 真係要比呢條友負責??
唔撚係呀……

2018 Happy New Year

瘋狂plot twist+下集再講

杜絕fan theories最佳方法
新三部曲每套都唔連戲
撚死你班觀眾呀

小圈子新年快樂

佢唔係正傳我大不了唔睇
唔好等老迪以為打sw個名fans就一定死狗咁埋單
雖然黎緊ep9都係焗住入場

三週年係咪又會有好似之前嗰d慶祝活動

其實決定左俾佢拍唔關skywalker事既10-12
咁就咪俾佢掂8啦
而家搞到7-9唔係三部曲咁算點

早兩年都係玩下au咋
冇乜新au靈感 到時專心hype喵啦

unwise: 急不及待好想玩玩了
老迪既然咁放心俾佢自由發揮
新三部曲一於掛sw頭賣狗肉

其實sw9同jl係同一條友做編劇都唔知會點

駁返snoke條屍

有眼利鬼佬係aou智個vision搵到d野

很強既磨擦力

咩人黎

咁依幾個又咩人

有d似佢

最右個個似doctor doom

驟眼望第一下係有d似
但放大張圖望真d就完全唔似

iw劇透慎入

又係lego劇透大法
條片有未曝光既iw角色造型
連set名都有劇透

頭盔

Sony竟然食殘廢餐食到全年第五

有返就正

滿漢全席Lv嘅殘廢餐

RUMOR: The run-time for #BlackPanther is reportedly 2 hours and 15 minutes long!

召喚ben仔

痴撚線
班鬼佬瘋狂笑緊達哥條高腰褲
仲有#kylorenchallenge

發生乜事

今次一定請假第一日睇

[url]香港戲院票房下跌, Marvel電影也救不了 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

大家有無睇過

正價成舊水，真心貴

計返成本大片個話唔算貴

應該話香港人人工跟唔到物價

頂你仲要改埋名
match晒

agger
戲飛越黎越貴係事實
imax閒閒地兩舊水 頭兩個禮拜仲要所有優惠同discount停用

歐美地方最低工資大約係我地三倍
但物價只係二倍

人地鬼佬啲ot補水都贏曬

香港有時留半個鐘應分架 人地ot就雙計都得

香港人奴性重
之前有個post話買戲飛收手續費其實係因為啲人肯俾
戲院有錢唔通唔收咩

鬼佬ot一定工半，紅日或大時大節二工三工都有，香港合約工時咩最少九個鐘
仲要有權say no,香港義務ot應份
老細放左工call你可以告佢，香港就老細屌鳩你唔立即聽
德國一年大假講緊幾個月，香港最初期7日
男人產假又幾個月，香港幾日

個票房post有人屌埋marvel同老迪喎

又玩乜9

英國
OT x1.5
星期日 x2
利伸 前排俾人cut左OT

又話落實最長工時？
點解變左合約工時，有合約可以係最少9個鐘
咁你玩晒啦，香港的勞工法例根本唔係保障員工，係保障老細

冇優惠好on9

所以到而家都未睇過imax
Avg3應該破處

我第一次睇係阿凡達

以前有架屌

《閃電俠》僅排第二 2017超級英雄美劇評比

唔撚係掛

好似有風話迪迪尼想將alien predators promethus擺晒落同一個宇宙到

alien promethus 本身唔係嫁咩 ?

inhuman 都有15呀
利伸 未睇

咪再avp喇

鐵血唔係

套avp係咪canon黎

唔係
兩套avp都係純粹為左滿足fans幻想
齋睇兩大神獸打鬥係ok
劇情就算鳩數啦

佢將15套英雄劇比呀
即係包尾喎

感覺係好似小學陸運會有d冷門項門
話自己跑到頭幾名，因為得幾個跑

我唔理
我要AVP

我記得嗰時傾avp得我地兩個中意啲打鬥
但1都還好
2真係狗也不屌

自
篇野咁寫
搞到我誤會alien同Prometheus 唔係同一個宇宙
定真係唔係 ?

prome 係前傳

兩個宇宙黎
1. alien+prome
2. predator

avp唔係canon 當fanmade/au咁睇就得

平行世界囉即係

LM

屌

mbj啲皮真係
到時close up就好笑

漫畫已經係同一個世界，不過俾聖約搞亂左

其實點解要整到咁 睇親都起雞皮

一種traditional african culture嚟（好似係

只睇戲

個陣高登有post介紹predator漫畫 個鐵血豬肉佬

傳統黎
細細個吱起 D皮再 cut走一忽整到成身刺用黎扮鱷魚皮

之前唔記得邊度見過
仲整左個pattern出黎 睇到都覺得痛

Trailer仲有條友個口戴勁大個圓形環

屌我醒起喇
好似係台灣定唔知明珠台啲旅遊節目
個主持去左啲非洲部落
有介紹過呢種土著紋身 好似係類似成人禮/打獵戰績咁

鷹叔都wrap左iw喇
但pepper仲拍緊

阿智手臂仲大舊過佢個頭

好想要返金髮智

仲追緊SW POST 5

短髮智都好型呀
係冇咩神話味咁囉

唔見左你一排
係咪入得dark side太深

Dark horse d漫畫同電影都唔係同一個世界觀喇

喵有ost

應該準備玩action scenes+hip hop

應該所有配樂都係黑人hip hop路線

佢請到Kendrick Lamar喎
雖然唔多識欣賞但佢既碟都係大獲好評
所以可以期待下

想睇hobo hulk喎

去左旅行呀

好心就predators 還 predators, aliens 還 aliens啦

AVP又唔係未拍過又唔好睇

講起AVP我前2日睇返i am legend....見到BVS個POSTER

短髮型好多喎

好想砌SW LEGO

有冇行過朗豪坊間lego
之前擺死星出黎
而家係falcon

times square 都係falcon

行過..好多塵

Iw lego set要買齊晒先可以齊石

出左set未?

好彩一向唔入MARVEL坑

只要有心 人人都係thanos

唔好再講啦

而家攪到mark hamill咁...

屌你老母迪士尼

今次真係對SW同迪迪尼好失望

屌你老母咁搞法要避過劇透真係街都唔出得

我有貼過呢篇野去sw post
mark同老迪而家關係應該麻麻
ep9唔知仲有冇luke force ghost

死星同falcon都唔係新野啦
仲點劇透

死星係return of the jedi果個

Falcon係origin / TFA個架（只係天線位唔同）

點劇透

我係mark一撚定唔拍

睇黎有人好鍾意套TLJ喎 我鬧套野既留言全部有負評

早排比老迪逼害要出嚟澄清要話TLJ好好睇

有鬼佬fan cast mark做mcu doctor octopus

感覺好似唔多夾
我唔知點解反而想睇佢好似係kingsman個cameo咁

睇kingsman 成日形住佢會拎lightsaber出黎

mark唔似nerd

Mark而家keep左fit型過kingsman嗰陣
希望拍多d戲

貼下Wanda

呢兩張又幾靚

貼下bucky先

呢度仲有人未入dark side咩

放心 一早擺左佢個名落wish list
希望mark唔會俾老迪blacklist啦
mcu等緊佢

邊個搞事

絕無僅有既light side RIAN JOHNSON THE UNWISE既人

[/quote]
破舊立新

SW都1B

MARVEL又大勝DC

屌ff8咁高

幾中意呢種人物嘅parallel
我覺得同一個家族唔同年代但都見到少少相似位幾好
好似anakin luke斷手 anakin睇住mace同luke比人電
As long as佢地命運唔係完全一樣
反而plot嘅就真係似得太反感
Ep8太多位都係太似ep5,6

Paul死左之後上個兩集都收勁多

之前已經有鬼佬cut晒三代skywalker bloodline d相似scenes落同一條片 但未加TLJ個d

CW個套咪型囉

anakin + luke + ben?

ben會有D咩

之前喺呢條片睇過
好好笑

佢會唔會放新野出黎先

我
利申：無睇TLJ

我都無

係咪真係情意結問題
硬係覺得luke冇ani同ben咁emo中二
頂多係覺得ep4既佢係個天真無知farm boy

你地睇完就會入埋dark side

世界紀錄「最多毛女孩」 修髮剃毛露出真面目

拉落去睇cm貼圖就笑左 好仆街
點知原來係忽狗黎

現實中真係有隔代遺傳呢樣野
雖然都係熱血衝動底但luke真係唔中二
加埋obi-wan同yoda教導有方
Ep6同bf2嗰個luke好wise好好j dllm rian
不過我覺得luke無咁慘 起碼成長得開心
Ben就覺得無老豆老母錫同身世問題
Anakin先最慘 為左做jedi fulfill人地嘅預言去做jedi離開自己老母 到預到padme又驚無左 自己性格又唔夾jedi order 好命苦

呢個正

marvel漫畫入面的luke都好型

美女與野獸

之前喺呢條片睇過
好好笑 [/quote]

FINN同POE好GAY

FINN同POE好GAY[/quote]
Finnpoe forever

Finnrose

幾時有iw第二條trailer :(

Finnrose [/quote]
NOOOOOOOOOOO

2月尾啦

Finnrose [/quote]
NOOOOOOOOOOO[/quote]

改左版cut 上便D留言成日cut錯

其實1到4都咬得好緊...大家都1B

1-2直頭係超接近

次次講親finnpoe, damian巴就會出現
呢度既shipper代表:
reylo>ben仔
finnpoe>damian巴

頭10套有一半都係老迪
老迪真係瘋狂印銀紙
sony食殘廢餐都食到咁高

老迪d錢真係易搵
Marvel sw pixar 呢d有哂口碑
連推返d舊動畫整真人版都大收

仲要分佈係唔同市場
老迪自己動畫或真人化係女性
Pixar係兒童
Marvel男仔
Star wars就年齡較大的科幻fans,應該青年啦
仲要依幾個品牌都係個個市場上好出名

Star Wars 經典名作
Pixar由由套套高口碑
老迪自己公主系列又出名
Marvel應該係近十年爆得最勁，由一線賣晒出去變到宜家個個都識ironman，隊長，雷神依d二線英雄

marvel同sw已經冇定型咩觀眾喇
而家真係越黎越多女fans
新sw仲吸左好多新(細路)fans
基本上老迪行合家歡路線 男女老幼都啱
你有你有屌佢合家歡 佢就繼續賺大錢有票房有口碑
有錢喺手 之後想發展其他路線都自由啲 唔怕蝕
冇票房冇口碑嗰啲就惟有等收皮

說好的55波在哪裡

2017係仆街老迪年

老迪係對sw仆街啫
對其他子公司都好地地
唔知佢地個腦諗乜

諗起之前有風吹話gwen係歐洲交換生

智3三月八出BD

Emily VanCamp (Sharon Carter/Agent 13)has not heard back from Marvel Studios in regards to reprising her role in another MCU film. However, she says Marvel can call her any time!

咁耐？唔係不嬲隔三個月到？
以為二月頭出

今年係老迪屠殺年，評價好唔好唔知，但票房好難唔高
Marvel出三年，有一套仲要係avg3
Star wars出solo外傳
Pixar 出等左十幾年的超人特攻隊2
依三大部門邊有得輸

就算係自家等動畫同真人都有無敵破壞王二同隔左50年的保姆

應該仲勁過今年

Incredibles

話時話，大家諗下如果自己師父兼舅父突然想殺自己

自己的反應唔係同佢死撚過打死把就或者走咁遠就咁遠之後先搵方法報仇

而係第一時間殺撚晒佢d徒弟，成件事會唔會好中二病

佢本身已經有比snoke影緊啦

唔係依個問題，係個一刻發現佢想隊你，但你唔係同佢死過或走
而係殺晒佢d徒弟出氣
就好似有個同學蝦你但你唔夠佢打所以唔正面反而係整爛佢d書包

可能其他徒弟阻止佢走呢

其實係Younglings事件2.0，致敬嘅野我地識條鐵咩

到而家都未解釋得晒點解snoke會引到ben入dark side

如果係咁的話，即係要luke己經通知晒人想隊佢
唔係好地地地震後你見到師兄或師弟走你無理由會阻止佢走隊佢架

比父愛佢

係不嬲三個月呀 我都以為會早啲
唔知係咪特登將喵同智3 bd擺近啲 用黎hype iw

班younglings知唔知原來師父想殺師兄先
分分鐘luke只係同佢地講師兄作反要隊佢
成班俾luke導鳩左 仲死左大半
但冇死嗰啲又咁快俾ben導左入dark side收o靚做KOR

又唔似
因為個時luke仲猶豫，同埋如果同得班徒弟講
不如一齊去隊佢啦好過一個人隊
如果怕班徒弟廢帶黎累事應該一早叫晒佢地去安全地方啦

ben仔成長過程冇家人關愛
內心空虛寂寞覺得凍...
呢個時候有個又神秘又勁既叔叔出現話可以教佢關愛佢......
加埋舅父想metoo佢
仲唔即刻向呢個叔叔投懷送抱咩

但最後都係殺左呢個叔叔

可能班徒弟真係乜都唔知
淨係見到半夜ben攻擊luke嗰下以為佢造反
即刻衝出黎保護師父 然後就開拖

咁多唔合理既位

唔好FF 呢D純幻想野啦

但電影畫面係ben同luke格左一下就地震
Luke出返黎己經唔見左Ben
所以班徒弟唔似會見到佢地二個打
同埋luke明知ben咁危險都唔先叫晒班徒弟走晒
真係廢到極

繼承左叔叔個位
關愛rey 導佢入dark side
點知失敗

即為女女唔要叔叔

咪就係佢地淨係見到地震嗰下
以為ben造反想殺luke 即刻衝出黎開拖
到luke醒返嗰下已經打完
ben仲光速收𡃁
唔預先通知佢地走 可能係佢冇諗過自己會失控動殺機 搞到ben咁大反應掛

算啦 呢part深究都無謂
總之阿unwise就係要寫到luke係罪人係廢老

其實我覺得knights of ren係達哥D師兄弟

iw冇佢=冇13crap
係好事黎

屌，你叫之後負責漫畫小說補完個班人點兜呀大哥

所以咪話佢收𡃁囉
但成班係咪本身都有dark side tendency先
唔係點會咁快俾佢導左

咁luke都幾失敗，原來唔止一個徒弟本身己經入dark

一於學unwise咁
唔連戲 自己亂吹 估你唔到呀
話唔定去到10-12老迪就會宣佈1-9電影連漫畫小說都歸入eu

luke 唔是廢老囉

又或者成班根本唔dark
但為左配合ben收𡃁就光速入dark
結果unwise/jj諗唔掂點拆就當佢地唔存在 直接唔出現算

大家有無睇過下舊eu
eu luke同依個luke
仲有jason同ben真係二回事
所以fans先嬲

其實堂堂star wars正傳第一男主角
遇到事唔出黎面對，寫個條友知唔知自己做緊咩？

諗起mark話同ep9原本個侏羅紀導演合作得幾好
大家對luke故事走向同睇法都好相似
點知個導演俾老迪炒左 又變返jj導
mark都好無奈

聽日陪屋企人二刷TLJ 有咩要注意
利申 sith lord

Iw a4都無
點解唔起碼講下兩個有咩結果
比Cap中出即飛

有reybb就夠

#reyloisreal

講咩呀你 唔好污染rey bb

明明係rey見到達哥咁大波先自動送上門

兩套都冇佢呀 至少imdb係咁講
嗰時cw見佢兩個一齊真係想𠝹凳
反而好大機會出返peggy
steggy仲有望

玩下forcetime摸下手仔就起哂痰

以為老迪好鍾意佢添
無得睇佢同Chris Pratt同場

kingsman嗰個刀腳女
係咪冇得睇thanos做姐夫喇

正呀 mummy同原子殺機條女

佢好撚型

可惡咁講Rey bb

Agent 13好正囉 aunt Peggy 就算啦

但個樣冇一種令人覺得thanos 會鍾意佢嘅味道
反而仙姐就有

證明男人的朱古力對女人的吸收力
等於女人的巨乳對男人的吸引力係一樣

用cg執咪得囉

想要eva green

我覺得佢個樣都好易認同signature喎

Eva

Btw....真係出death ？

召喚阿輝

Clark Gregg says The Avengers have "moved on" from Coulson.

AOS今季最後一季 分分鐘真死都冇人知

講咗好耐啦...
Sad news 我都費事post

aliens收左皮?

傳緊flashpoint is cancelled
砍掉重練轉做2020年出flash

都好，如果衰左就唔玩落去就太無氣量
華納宜家應該出返晒d個幾個的個人電影

唔好再on99搞埋d唔關事的野如ss

出晒先再做JL2

之後先搞其他野

痴撚線又轉
係咪女人話事 係咁變
真係好撚垃圾

build 下先啦....唉

咁可以緊係好
但人都走左
既然同13開始左但又唔講之後點好怪

咁而家CAP做左通緝犯嘛

mcu啲感情線係好離奇架
tony同pepper夠喺cw散左 愛回家又無啦啦翻撻玩結婚
可能iw都係得一句話13crap散左就算 好似智珍咁

As a 13cap shipper, I feel sad.

班狗對當正呢套係最後希望架喎
好擔心佢地接受唔到 有冇人去關愛下佢地
連登asylum就full喇

唔洗驚 只要cap唔死
a4後仲有可能翻撻既 好似pepperony咁

冇confirm呀
如果係呢個都幾好
不過我都想要eva

之前明明有rumor話eva in talk緊做death 跟住就冇晒風

aou都話有火力克提下old fd
iw真係咩都冇

話時話 肥登好似仲做緊aoshit producer
但mcu已經唔關佢事 好難幫你頂爛市

睇下首頁wish list
我地直頭寫住想eva做death
但話唔定根本唔出death呢…

你係咪想佢做百年老處
無peggy又無埋13
分分鐘a4仲要死
定係russo bro決定宣布bucky係真愛

Btw諗起cw喺酒店埋門一腳比falcon cockblock

pepper個期唔係唔想再拍MARVEL咩?所以先話散左

智珍都係咁既情況

不知幾襯

屌，真係fans唔係不離不棄，衰個時先要更加痛責華納同期待下一套更好咩
廢個時就搵晒藉口個班學咩人做fans

珍姐應該唔想做花瓶啦，拎左影后就唔同架啦

之前hayley訪問話覺得steggy有啪啪過架
cap可能已經唔係青頭

期咩吖 gp收得貴就真
愛回家好似話係sony肯俾先出返黎咋
np條臭西就算鳩數啦
咁睇唔起marvel咁唔想拍就以後唔好返黎喇
反正而家智系列已經唔需要佢

就黎好似illuminati confirmed咁

有時間啪咩？
cap 改做完就全國巡迴做小丑 sell 債券，
救完 Bucky 就組 howling commandos，
再過無幾耐就冰封左，完全諗唔到有咩位可以啪

reylo 都算

steggy

hayley自己咁講啫
ce就話覺得cap仲係青頭

個陣都覺得係sony肯比錢gp先回歸
civil war堆avg演員已經用左唔少busget

嘩 steggy同reylo差好遠下話
至少steggy真係官配黎 正常cp 冇見過有人屌
除左150條傻鳩眾人皆醉咁吹奏hankjanet踩低steggy

cw上之前仲吹到好行話有pepper
點知睇完出黎先發現冇佢
仲拆散埋pepperony

我意思係peggy都香埋steggy就算啦

但mcu仲不停有steggy content
ac自己套劇有 aou又有 連cw都有
a4又話有1940s flashback 分分鐘又有

有時就係得唔到先刻骨銘心

cap好慘希望佢最終同bucky可以修成正果

睇完coco喊到痴左線

啱呀 但係好鍾意np
btw好想睇個啲比人飛出mcu嘅人咩樣
一個edward norton 一個im1 rhody
肯定後撚悔

Next time baby 另外Incredible Hulk 嗰堆角色又係可惜

咁本身套嘢就寫到佢可有可無咁樣，仲想點有心拍

bin c

而唯一cap可以同返peggy一齊嘅方法係......

好不安呀

其實CAP 既機會都幾高

經過SW EP8...而家好驚又會出現攪7經典角色事件

Ewan有獎攞

James Franco拎左獎叫Tommy Wiseau上台

呢d就係睇個演員專唔專業啦下話
佢喺智系列交d戲都好明顯係hea拍啦
仲未計佢份人個格本身就西 唔明點解咁多人吹奏佢
嗰時智3話冇佢份仲一大班人屌鬼話睇智系列為左睇佢 冇佢就一定唔會入場
結果呢

佢呢排係咁放風話好想繼續做obi
hello there

但佢一手就推開左tommy
俾條友搶左咪就大鑊喇

agger
好想睇返betty同bruce
同埋呢套既boss fight真係mcu少有好睇

阿智都有去金球頒獎
佢都wrap左iw喇

remember me

就憑佢係Padme

仲好講
條臭西拍sw嗰時已經扮大牌恰鳩keira knightley
拍智2又大支野唔肯拍外景 淨係派個替身去
小圈子post喺舊登已經成日宣揚佢啲衰野
竟然仲咁多人唔知

靚女嗎 算啦

好彩mcu而家踢走左佢

反正漫畫都有分手架啦
話唔定phase 4俾佢擔正做女雷神
俾佢返黎

算啦 mcu已經發展到完全唔需要佢個角色
phase 4玩新角色同xmen f4都有排玩
唔想跟漫畫玩女thor同ironheart

Jane Thor OK, 佢做，不了
Ironheart就收皮啦

咁又真係好衰

咁就少咗幾句金句
不過正常人都會阻止佢

講真，我的話如果睇智系列的女
本身我寧願睇個四眼大波妹都好過睇佢
宜家就有女武神

講真佢當初為左同智1導演合作先簽套戲
以家搵到方法俾佢退到場就let her go
雖然有d興趣睇珍智真人會係咩樣,不過np做都係不了

俾返Betty我地仲好啦

網上有人好似屌佢推開左tommy
但我覺得俾佢搶咪仲大煲
不過一開波自己拎男主角獎又唔係best movie叫自己細佬同tommy上台做咩9

我以家好期待d人expose佢
自己都唔好得去邊仲戴times up pin

到底係唔係真係可以平衡到原力

屌我正想貼個post過黎 笑到仆街
連啲cm都平衡埋
連登仔 are the chosen one!!!

Gwyneth Paltrow announces engagement to Brad Falchuk

唔知點解諗起呢幕but in a good way

wfc
gp份人咪又係on99
中意pepperony 與gp本人無關

臭西
早排跟大隊出黎metoo
當年位就識得上

外國好多人憎佢
搞個離地lifestyle網 又賣埋d咩太空貼紙
結果俾nasa出黎拆穿佢 柒到呢

咩事

我都想知

呢單
賣USD$60一包太空貼紙
吹到話可以self healing乜乜柒柒
nasa就走出黎話根本冇用過呢d物料

又真係7左D喎

慎入

開始唔睇新片

why

BP幾時開始賣飛
假已攞
係咪年三十 星期四第一日

而家好似提前到13/2星期二上喇

年廿八上

imax 3d
civil war入面最鐘意黑豹

不嬲都淨係睇頭幾條trailer
臨上前出新片一律唔睇

佢宣揚嘅lifestyle堅離地on9
何不食肉糜 呢啲都算
最重要係還返個oscar俾Cate

又係時候貼killmonger皮出黎刺激下大家眼球

CG定化妝黎架姐係嘛?

Valerian and the City of a Thousand Planets原來有黑妹 Valkyrior

應該係化妝啦

btw邊個俾負皮
到時入場咪又係睇到

有咩
之前睇完都唔覺

好驚
我都想負皮

密集恐懼症

蓮蓬lin

想像下到時戲院一close up佢啲皮就全場人屌出聲
好好笑

屌 唔好有close up啦

What do I look like? The Justice League?

個個都抽垃圾JL水
已經變咗做柒嘅代名詞

蟻仔個頭盔好似將之前兩個合埋咁

Thor-sty

覺得蟻撚1個頭盔最順眼

阿智拍埋女強人feel既jessica度睇落更加智

jessica: 你睇下佢幾智

stan lee單野好似好大鑊咁

咩事?

性侵姐

只要係女人 出嚟是旦話條友性侵/性騷擾都會有人護航

好煩
阿豬阿狗都彈出嚟話metoo

根本痴撚線
個個出黎metoo都係得個講字
有證據咪去報警囉
走出黎鳩up又唔知堅定流
一陣如果係流既 俾佢地屈嗰個就真係慘

唔好屌返佢地轉頭添呀
會俾人屌blame the victim架

btw ben仔又喺出面宣揚reylo

套runaways咁就finale
都幾好睇 係中間有啲悶
隻恐龍幾正

lego劇透大法

屌 睇黎之前嗰張流出係真

最新連James Franco 都俾人metoo

唔知為咗咩，結果就破壞晒信任

等緊trailer
咁耐都未有

James Franco 被多位女星指控性騷擾

其他人唔知
但JF早幾年先俾人踢爆佢想搞未成年少女（大約係街到撞到個女仔 問個女仔拎左電話 之後知道佢未成年都係咁msg叫個女仔去酒店搵佢）
佢被人爆唔出奇
等左呢個花生好耐

HOLY FUCK
有a4流出冇人貼

hey cap your ce is showing

Waititi

我都記得JF 係有風化新聞
我以為我比人孟加拉咗添

點解cap又著a1套核突suit
阿輝你當頂爛市成功啦

佢地隻手戴住d乜

點解daddy又著住shield制服

好似又重現緊a1場景
咁點解蟻撚會喺a1出現

呢條友有前科
佢被爆真係唔奇
但而家先黎爆 分分鐘個oscar擺到入口都要lur返出黎

D點點貼係做乜

定點
For之後cg

要有個人做動作，之後cg加工，d點點係for加工時你cg跟住佢動作走

唔會係玩穿越時空卦

(offtopic)

究竟佢幾時先learn完

中和返先

啱啱copy緊link想貼相
隻錶係入強化版barf回憶用
daddy套衫 shield真係翻生
cap套衫 會唔會係真係cap最後一次出 比大家回味下
好驚 有少少唔敢睇a4 一定喊死

Cap
其實a1 suit無頭套都幾好睇
千其唔好有頭套pls
Btw點解flashback有antman仲要新suit

現實寶石影響

barf仲要強化 a4=a1 2.0
shield翻生 但點解daddy會加入佢地
上次同智+loki流出又係著住shield制服
分分鐘真係iw avg冚家剷
到a4瘋狂flashback首尾呼應講byebye

我見有人話係蟻撚有新能力
可以穿越時空

咁都叫講得過嘅 話哂quantum realm本身就好神秘
好過dofp shadowcat無啦啦識送人返過去

A4劇情仲難估過iw
又唔知captain marvel點樣融入落去

急不及待想睇了

wtf!?

fb page 屌人話佢叫蟻人

話時話 cm喺90s已經出現
點解喱埋左咁多年都冇人知
cm上完冇耐就上a4 真係唔知佢點玩

係呀
仲話咩蟻撚2張poster有隻機械人可以穿越時空(?)

但蟻撚隻手都有戴住嗰舊野
應該係集體用同一個技術返a1
莫非真係強化版barf 又或者蟻撚帶佢地一齊返

我個人覺得好大機會上咗太空 打skulls
ff可能趕佢地出地球 一路追擊滅埋佢地族
如果個setting咁霸氣實好撚正

唔會啦 antman有無咁勁有時光機

EVERYONE BRACE YOURSELF
仲有更多流出！！！

係STONY啊

daddy個樣

呢張cap

兩公婆鬧交 蟻撚企埋一邊睇到好無奈

同場加映離家出走挑夫bruce

話時話 點解daddy頭髮咁淺色
係咪a4已經過左好多年 佢好老先穿越返a1

做咩鳩

仲有好耐之前流出既東京廠景
都唔知咩一回事

可能Tony已經坐左mother fucker個位，所以佢著住套制服

但又完全唔似係老
係隻髮色好淺
同bw約埋一齊染髮?

ce 真係好靚仔
好想比佢屌

上次流出已經有人估佢做左shield局長
今次又著shield衫 心口又冇埋reactor
分分鐘真係

但你睇真啲 佢連啲鬚都白白地
見有人估呢場戲係佢好多年後time travel返a1搵嗰時既cap
可能佢已經做左好耐shield局長

屌呢張好撚嘈

講返呢個
咁遲先出元祖stanalone
a4唔知死幾多件 講a4後既事就未必會有元祖avg互動睇
一係就講返以前 好想睇budapest啊

重點係......
clintasha啊

片場流出有片睇

仲有Bucky

發覺成日片場流出都係影住佢d望天

應該話要望天既鏡頭要露天拍先有得流出

mark好似都wrap左喇

睇唔透

似平行宇宙多過Time Travel

手上隻錶有咩用

alternative future

都似係
可能呢條timeline既tony冇做過im
一路做緊shield局長

接受唔到要再見到果件suit

x2

咁做既話就好似Logan咁,可以比到fans睇到一個Tony既結局
但係將來仲可以再出Tony

im tony條線完左
第日用局長tony身份出現

喺出面post見到呢個
笑撚左

強烈支持HQ入正義聯盟做阿頭

[WOW左好耐]
近排追緊Punisher,you know?
暫時睇到ep8
發覺佢節奏真係好好
每集keep住有推劇情,you know?
收尾都令人估唔到搞到人想追落去呢點係同類型netflix劇做得最好
希望後半季唔會例牌跌watt
you know?

殺青了 一個時代既終結

個wrap cake好正

btw dc狗真係敗走連登
Superman新劇都無人講 連坤狗都無開po
係咪好似唔係dceu

Dc post點解推得咁慢架

Deadpool 2轉5月18上 fox做乜鳩

佢條催那呢

其實宜家被收購後
個d未上的電影點搞？

未正式收購完
希望迪迪尼拿拿聲搵fox叫佢delay返 仲有delay埋套solo

Source

2 weeks after Avengers: Infinity War & one week before Solo: A Star Wars Story
認真 成個5月應該都俾iw玩哂
dp2擺咁近係咪想自殺
套solo就算鳩數啦 幾時上都易收皮架喇

唔撚係掛
呢套野捱得好辛苦先睇得完喎
得ep1同尾幾集好睇
中間拖戲悶到仆街
瘋狂flashback同一段戲 不斷重複
想睇佢追殺黑幫又變左查案
條差婆又煩到仆街
係得佢同micro條兄弟線同billy角色ok咋

3隻手 hulk+bw+cap?
咁都有得估係咪死淨呢幾個

new mutants delay到出年

好似話reshoot

件cake thanos又著返甲

之前lego流出都戴返頭盔

A4正式煞科
一個時代既終結

daddy由im1到a4 wrap
真係由頭帶到尾
tony deserves happy ending

a4拍完
rdj同ce份約都完喇
好可能係佢地最後一次做tony同cap…
我不能接受

daddy 個樣好老
加埋shield衫 唔通係未來

barf case又出現

之前見有人話daddy除眼鏡呢幕後面幾個係freeze左
可能呢幕已經barf緊

仲有 睇返尋日d流出
一啲身上有點 一啲冇點
即係同一場景 但兩場戲黎

好想睇了

Rdj由iw開拍第一日拍到a4煞科
又唔似其他人咁中途離隊拍另一套戲

尋日已經估緊係咪alternative future
但alternative得黎點解得daddy老左咁多
就算話呢條timeline既daddy冇做im
同一個時間點都冇理由老得咁快
做im又唔會令佢老慢左
可能真係alternative future+time travel

咁應該唔洗死
反而要返去探cap
姐係cap
不過tony唔死隊友死對佢仲大折磨
對應返aou

如果呢條timeline既tony冇做過im 即係冇入過avg
咁cap對佢黎講就唔係隊友啦
但做shield局長都可能要死

咁就十年 好感觸

我覺得n記係用電影劇本拍電視
因為傳統電視好長所以會加好多支線
如cw的劇會加好多單元式一集過的敵人，即支線集數會用左唔小時間講依d人，講的野多左咪無咁悶囉
但呢度好似電影咁講的野其實好集中個班人好小但又要拉長13集，咁咪中間係咁拖戲囉，DD因為加左好多人要打又俄羅斯兄弟又日本忍者所以咪相對無咁悶

但唔明突登拍佢無做im嘅timeline有咩用意

唔一定係alt timeline喎 可能係十年後嘅佢做咗director of shield 身邊啲frd全部死晒 用十年整時光機番去救世？

係由08年im第一日拍到a4 wrap
名符其實mcu第一人

但之前有人爆話唔係time travel黎
一係barf 但barf都只係同回憶交流 改變唔到現實
而家timeline既shield又收晒皮 冇局長俾佢做
可能佢好得閒重建shield掛

阿智講返佢拍iw/a4
佢個仔好痴線

我又冇咩呢個感覺
正係覺madani條線一開頭好難頂
micro老婆條線就主要 J 佢老婆
做 billy條友好似套套劇都有得啪

呢個真
基本上8 集乜都夠
再長就好易變 walking dead

micro老婆係幾正既
但又係花左太多時間喺呢條線度
西世界都有billy

可能似龍珠超杜拉格斯
自己個世界都係救唔到
要去另一個平行世界生活

A3可能輸得好徹底

twd而家變左垃圾
九唔撚搭八 集集冇意義咁槍戰
今季過左一半劇情都好似冇進展過咁
一係就夾硬整死/寫衰啲角色
拿拿聲完左佢好過

罰仔咁都忍到證明佢真係痴 q左線
就係睇完西世界先認得佢 個角色根本冇分別一樣係做愛機器

另外我想講 micro呢 D先係真hacker 話 skye識佢簡直係侮辱

冇 Negan嘅話棄左套野好耐喇
除左靠殺角色製造劇情仲識咩

你唔講都唔記得佢兩個係識
算把啦地屍 從來唔覺得佢似一個hacker

negan集集都係拎碌棍出黎彎腰笑下
之前仲feel到佢好惡
而家都開始冇乜睇頭
最嬲係寫到jesus變左膠呀屌佢老味

micro半季個角色已經好過佢
最正係成日著睡袍 好得意

繼陶大宇掩面之後又一煩膠演技

今日好適合貼呢張

THE MAN WHO STARTED IT ALL

咁就拍完了...
好唔捨得...好感觸...
黎緊iw既宣傳攻勢真係要好好咁J

玩到平行世界

又有新圖
STONY復活

daddy啲表情真係好頂癮

其實玩a1 shield
真係冇理由冇你同火力克份架喎

唔知點解好似接受唔到
番過去/平行宇宙

你後面句話佢用時光機既話，就表示係alt timeline/parallel earth

又唔會walking dead咁極端

我覺得果個老左既Tony係來自未來，果個未來就係marvel比avengers既結局,類似Logan咁樣

N記拍十三集太拖
諗住拍八集既Defenders實無死
結果出到黎好單調
我諗十集應該就岩

真唔真呀
大超嗰時應該已經好入屋喇喎

錢銀問題傾唔成先咁講姐

係個個年代全球都識的英雄應該得佢同batman
而batman個時又未上89年套戲，應該都未去到超人個程度

Defender成個內容都好有問題
幾多集都死

其實唔明點解唔設計個幾個the hand的人有超能力
簡簡單單咁打下咪算囉，唔通d成本真係去晒版權度？

Batman以前都好出名架啦，唔洗靠套戲

WW套戲上之前都出名架
但要去到全世界家傳戶都知佢咩來源就難d
我估套戲上之前海外的普通人應該係知有依個有錢英雄
但佢背景即細個父母被小偷殺未必知
Ww其實之前都唔小人識佢，只係未必人人都知佢背景
我估batman個時都係

總之89年batman令到佢更紅就一定啦

89 Batman同差唔多時期嘅Batman漫畫推返Batman去黑暗風，推到Batman紅好多
本身DC Trinity 3個人嘅人氣都top，只係Wonder Woman輸一截咁

Batman本身紅就一定
個個年代唔紅都唔會拍電影啦
係marvel 無左d一 線先推d二三線上位姐
重點係係電影之前到底佢地去唔去到家傳戶的程度
即唔單要人人識，要人人都知佢的背景
漫畫幾紅都好個傳播率都無電影高
加上個個年代海外接觸美漫就更難
所以我始終覺得電影功勞最大，係推到全世界都識依方面黎講

細路仔果時剩係識
batman superman spiderman

多得marvel啦
我讀小學的表妹都識雷神，隊長同ironman啦
仲要係唔穿戰衣時都認到

相反俾JL佢睇只認到超人同batman，ww都唔識，仲要只係穿住戰衣先認到，證明dceu幾失敗

宜家真係男老女幼都識marvel

同你一樣，但加多個 X-men，知道係因為無綫亞視播卡通

如果marvel 當年真係有收購DC
今時今日個故事會點走？(漫畫又好電影又好)

time travel confirmed

蝙蝠俠合家歡 笑住死全家

Thanoss都要用呢舊嘢?!

ss dance off打大佬

係同一舊黎咩？

老迪宣傳片有daddy新甲

真係好肌肉feel

有無link? 隻耳仔望落幾型

Cable黎(?)

屌笑出聲

IW lego set

愈流線型愈唔型

IRONMAN

好型
Btw智仔有新鎚

流線好型喎

ultimate

一陣真係撚到侵

侵侵：all african countries are shitholes

睇片都ok型

最型都係mk6 & 7

我自己就鍾意46會唔會好怪
Shf入面46我覺得做得最靚

岩岩睇ht又出返 mk iv + suit up machine

最鍾意45 46 好撚靚

team mk 7

仆街 貼完圖自己都覺得嘈

agger
46真係冇得頂
其次45同17

Mark6 triangle arc reactor

Mark7 avenger

2件都好正金屬感又重

嫌之前抽完水被人屌得唔夠多

SW用埋個1月終於過左年度之霸B&B

諗左幾秒邊套b&b
不用分那麼細 大家都是老迪

屌 頭先碌fb冇留心睇
有一秒真係以為係kylo黎
碌返上去望真d先發現係真達哥

屌 jumaji都過埋jl

有沒人睇左？好冇睇？

jumaji一上就見到有fd話伏
一路唔敢睇

睇咗 普通到唔普通 tvb式對白交代setting 劇情

有Amy

原來HAN SOLO套野5月尾上

等PK啦

舊版幾好睇架喎

而家出親新版既野都好伏

睇個勢似delay
邊可能到而家一條trailer都冇

Coco己經6億二千萬
己接近JL
但好似仲有日本未上

砍掉重練算啦
老迪成個sw部門都痴左線

最後我估6.5億左右

我諗好多SW FANS未嬲完 唔會入場睇

嚴格黎講係盧卡斯部門
因為當初間公司唔止得star wars

所以照道理宜家依間studio 應該唔止負責star wars所以應該唔係叫sw部門

最緊要過JL
上次inside out都8億
今次要過JL都唔係無機會

合家歡 卡通片
老迪2017有7套上 coco過埋就有6套屌打jl
唔講以為佢r rated

唔好侮辱r rated啦好唔好
Deadpool都7億幾呀

迪士尼高層討論區

呢套濕鳩野好似仲補拍緊
就算同期冇dp2同iw 佢收皮機會都好大

討論票房=高層

自殺期

對上嗰套非trilogy既rogue one都收10億
呢套過唔過到7億

福伯太深入民心
應該有成堆人罷睇

[url]kKk&t=1375s
[/url]
[url]
[/url]

笑撚死我

笑撚死我 [/quote]

屌定讚

rogue one 講點偷死星PLAN 好多SW FANS有興趣想睇

HAN SOLO就....

加上12月既大型撚狗事件.....你咁撚攪SW攪到7哂

加上係IW前後

頭幾分鐘儘量揾野讚
之後屌左二個鐘
part 1唔知點解放上黎變左亂碼

kKk&t=1375s

網址係依個

btw早幾日個comic con既photo-op我最鍾意係呢二張

man in chair

諗起都期待個段時間d混戰
5月4 iw
5月18 dp2
5月25 solo
6月15 incredibles 2
6月22 jurassic world 2

solo夾起中間想搏上多幾個禮拜上第一(jumanji都等到tlj票房跌黎上第一)都唔得

迪士尼內戰

頭幾分鐘儘量揾野讚
之後屌左二個鐘
part 1唔知點解放上黎變左亂碼

ZkKk&t=1375s

網址係依個[/quote]
屌好正
佢地又一開波出字就開始屌
我聽日再聽

佢地屌的時間同套戲時間差不多

最好笑係話肥妹救黑鬼時咪講，唔好殺你的仇人，要救你愛的人
點知一講完，對方一野隊死左一大堆自己友
即你只愛黑鬼，其他人唔愛

屌，有人係留言講依個bug位，笑撚死

係太空有地心吸力? 點解反抗軍D轟炸機係要飛到戰艦上面向下用自由落體的方式投炸彈? 第四集路克都係用飛彈去炸死星的通風洞

我都知, 但係帝國軍隻戰艦明顯不是在轟炸機和星球的中間, 就算星球有好微的重力, D炸彈都係飄過去而唔係向下跌, 而且D轟炸機點知隻帝國軍艦一定係重力範圍之內, 如果帝國隻艦飛過少少, 你D轟炸機咪廢哂武功, 冇一個指揮官會咁蠢, 有飛彈唔用而用在宇宙戰中99.99%沒有用的自由落體的炸彈, 套戲咁做只係想製造場景比果位轟炸機的亞裔女演員同佢的隊友壯烈犧牲, 其實即係將二戰的場景搬來用, 但完全不考慮合理性的問題, 甚至講係懶得去想合理性, 否則轟炸機打開飛彈庫的門, 跟著發射飛彈其實一樣冇問題, 你有睇過超時空要塞的話, 就知戲中地球軍係點用一大堆飛彈係遠距離之外去射外星戰艦(太空冇重力亦冇空氣阻力), 但如果咁樣做就達唔到犧牲死哂轟炸機的隊友的目的, 而星戰8的編劇或導演就懶得去想其他合理的方法, 所以先話成套戲比人批評的重點係沒有合理性(bugs)和缺乏邏輯性, 另一個問題係星戰小說內容係好嚴謹, 到左電影就亂咁來, 先會比人落差咁大, 而且明顯係第八集先咁離譜

我未聽到
我聽到sw無社工先搞到咁已經笑到停唔到
唔得真係要瞓

呢度用左十幾分鐘故事簡介
幾分鐘搵野讚
之後就屌
如想睇屌
可飛去part A的22:05

好似有班鬼佬嬲到話要剪個tlj版本係cut走哂d女角

痴撚線 daddy真係stony頭號shipper黎

Guidebook有講

點止女角
你聽下我post個幾條片
可以由一開波段字屌到最後
根本個劇本就成個有問題

感覺上係套野拍完
之後寫Guidebook的人幫手兜

罪大又黎9UP

其實改返dp2同solo 就冇事
iw一個月
之後續集對續集
incredibles2頂住jw開畫應該拎唔到第一

雖然好想硬tom入mcu
但咁入好似太戇鳩

到而家都唔明點解jw1票房會咁爆
d人係咪餓恐龍餓得太耐

食飽殘廢餐冇屎屙喺度9up
罪大唔係好撚把炮架咩
套venom唔關mcu事 冇spidey都拍得成喎
咁叻咪繼續自己玩囉

我要trailer呀

呢次衰左 mcu版 venom即刻推遲十年

IW 以外一定係揀
"你揾碌木陰我？？？"

同TFA一樣

JW好多小朋友睇 嘈到仆街

到而家都未睇jw 搵日得閒搵嚟睇

明明rogue one有a wing光子魚雷整停隻船 而家又去左邊

而家叫黃蜂女現身

好過馬上瘋

叫胡楓啦

腎你

屌佢啦 咪撚搞串個party

其實幾好睇 啱啱先番睇完
starlord 大戰 kingpin

其實佢拍嗰時加個鏡頭解釋返好難咩
好過d人一路睇一路當佢係bug
唔係個個入場既人之後都會睇guidebook架

想知輝神今次又有咩反應
上次聽到條八婆9up之後個樣變左meme

屌你我之前都翻睇完
其實係ok既 N年後sequel黎講算好好
但都係覺得未至於去到票房咁爆既lv

宜家的輝神算唔算迪士尼的丞相？

Btw 講起rogue one, sequel 班resistance 總戰力仲少過rogue one堆rebels

冇記錯ep8 炸剩兩三架船
得番200 300 丁友
一架千歲鷹好似已經載到一半
咁少人想救成個銀河系

本身send咗訊息去附近星系，冇人理而已

好似話有班rebels炸完starkiller之後飛左去第二度有mission
但收到求救訊號都唔黎幫拖

自從睇完EP8再網上睇番Fans心目中嘅EP8真係好揼心

一開頭一架crusier一架醫療艦一架補給艦走佬
去到最尾得返廿零三十條友

JJ費事兜下集直接用Title crawl帶過

不如下隻話係發夢算啦

(起歌)
STAR WARS EPISODE IX

EPISODE VIII IS ONLY A DREAM.

之前出面post有個cm笑撚死

突然諗起
想像下iw打thanos
大家企喺一片頹垣敗瓦之中 神情凝重 知道要團結決一死戰
呢個時候既cap終於肯講......

"AVENGERS ASSEMBLE!"

bgm就播avg theme
登！登 登 登 登～～～
登～！登～！登～～～！！！

然後所有人企埋一齊 整個iw版團體shot

諗下都覺得熱血
喺戲院暴斃都似

唔好J咁多巴打

sony好似啲蝗親戚有著數就係咁r咁
而家重要借埋人地個仔做苦力

好撚正 諗起都爆血管
不過實有班友話好柒

屌形容得好貼切
想睇硬tom 但又想睇罪大仆街 好矛盾

話晒鋪左十年
唔係佢地一句話柒就可以打擊到

阿智新戲有luis
又黎au 瘋狂旁述

呢套好似係同佢老婆拍著上

唯一解決方法就係老迪出嚟打救蒼生
一下買埋sony間垃圾
等聖子輝神可以立即改下套venom

條友成日公器私用
不如整個北歐女神角俾佢老婆
捉智同佢結婚 一定大把人舉腳贊成

old news但係今日先見到

有得J佢老婆緊係好

venom應該改唔切喇
急救方法係唔好俾spidey同佢地玩咁埋
一陣佢地柒左累埋tom仔就仆街

我究竟睇左啲乜撚野
但老實講 咁睇佢身型係正常
點解tlj要著高腰褲影到咁柒

突然間先發現兩個都係tom

如果硬tom入埋mcu
mcu就會有三個tom 好似chris戰隊咁

仲帶邊個，一時唔記得？

hiddleston loki

三個都係英國人

仲有Benedict 佢同tom仔啲訪問好正

三個簡稱都係TH

又流線型

好型喎

始終ironman係人穿裝甲唔係機械人
流線型都合理，應該理解為一種進步
最唔流線型咪大水桶咁的mark 1
應該係愈來愈貼近人體

車都係越流線越貴啦

型

唔是話愈圓防禦力愈勁咩，eg 洋蔥騎士

1,ironman走高機動型，war machine 依d先需要重甲高防

2，高科技裝甲己經唔需要只係依賴硬代表高防，好似蘇聯的T34坦克使用特別設計將衝擊力散開都可以做到高防，隊長，batman的戰衣高防都唔係因為單純衣硬而係好似避彈衣咁將受到的衝擊力散開

tom仔客串咗VENOM

TLJ 中國票房仆街
不過TFA同rogue one都係咁
證明中國冇star wars 情意結

咁即係罪大自力更生即制成品成功
輝神先會當佢好似AoS/Netflix個d咁名義上係MCU?
定純粹tom仔自己既主意

傳緊姐

罪大瘋狂9up
輝神可能連回應都費事

之前上weibo睇下班歐美迷妹反應
但真係冇乜人討論
早兩日好似有篇文話sw喺支那仆直係因為支那人覺得班cast唔靚
結果傳到去twitter 班外國fans怒屌支那
但我覺得唔關cast事 係sw喺支那本身fan base就細

支那狗睇星咋嘛，有大卡士嘅劇本再屎佢地都照食啦

lindsay lohan好想做bat girl咁
但係冇人show佢

大把人都係睇演員入場
點解外國fans要屌支那
又唔係sw fans
咁rose同finn真係柒呀嘛

唔撚係掛呢個人

佢地係屌d支那人以貌取人 演員唔靚就唔入場
咁sw一向都唔係用荷里活一線cast做賣點
本身支那又冇乜sw撚 仆直都唔奇

佢都痴撚線
不過用佢就好笑
痴線白粉婆+被世人唾棄既導演
好擔心班dc狗 又要關愛佢地

殘體注意

weibo班sw fans笑緊支那老迪啲sw票房圖
出得兩張就玩撚完

笑都唔係笑老迪啦

第一集a new hope 上強國先岩岩完左on79 文化大革命咋

邊個先係罪魁禍首攪到冇左十年呀

JL無出zack版cut
Dc狗無機會課金

外國D 睇Star Wars大果班廢中真係好撚恐怖
只要有star wars個名都會狗衝又要瘋狂幫TLJ護航
家陣票房唔好又賴人

同DC狗一樣

你套戲唔好睇咪睇星, 咪睇畫面囉
你又要比咁少戲份 Rey bb

同Poe

Rose戲份夠晒多

如果調轉一開波死的係佢，多戲係家姐立即加返30分

如果最後真係luke以一敵百好似東方不敗咁表演拆機中會一定加返50分

明明可以好簡單變到好睇，係要咁搞

破舊立新呀 比你地估到我就唔係食神啦

點估撚到你咁重口味搵件豬排呀大哥

前面唔理佢點廢老
佢最尾真係現身再力戰死/自殺變英靈/感化Ben都可以 redeem到個角色
佢偏偏揀左最鳩條橋開投影機
屌你老母佢死之前都未見識到佢真實力呀陰公

破舊立新又學人拍 han solo

等睇HAN SOLO 唔收得

不過屌嬲 而家咁都有12億 好唔gur

Rey都夠晒靚啦

今集表達skywalker原力勁既場口都好痴線
superleia 投影機luke
阿unwise處理luke條線好明顯係要同obi唔同
特登寫到佢係obi相反 做廢老

掛住star wars正傳的名黎講唔算高啦

掛sw個名出黎拍到屎咁都大把人入場
等睇套濕鳩solo俾iw同dp2殺到渣都冇

計返個通賬，佢係本土票房好似只高過2同3姐

明明點睇阿ben都係被人串完先發牌氣打爛個面具決定唔cosplay
D人都可以吹到佢成長左終於唔學阿公，走出自己

屌，我明明點睇都係小朋友發牌氣，原來佢對阿公的崇拜係被人串幾句就無左回事

根本kylo ren係一件冇咩個性同決心既人

好似好多野都係即興咁....情緒又易波動...反覆無常又冇咩目的

好似一個小朋友多D

為左幫佢洗白犧牲左luke成個角色人格

想就想洗白，結果就更加中二病
被舅父想殺第一時間係去殺創地的徒弟出氣，更加中二病

去到最後做到大佬都仲咁on9,領導走苦去隻抽，知被人水左大大聲講no,身邊d細都頂佢唔順

佢咁的IQ同EQ做大佬，first order玩撚完啦，仲點期待佢下一集會勁

嗰時出面post未入dark side
我話佢唔夠霸氣做大boss仲俾人屌返轉頭
今集仲係唔知佢目的係咩
搞咁多野就係想殺snoke自己做大佬？咁就係finish what vader started?
唔行sith嗰套但都係恐怖份子rule galaxy咋喎 同阿公好大分別咩
比起tfa其實佢性格冇乜發展過
只係補左個backstory話你知點解佢咁中二
想用佢raw anger做賣點唔係問題
但如果下集boss fight仲係咁emo 一見到luke force ghost就發爛渣我真係會好失望

咁樣解唔解得通？

如果患者頭顱腦荀未合而剛好被硬物從高空打中罅隙，頭顱會骨折，引致腦硬膜下血腫以及腦硬膜外水腫。通常在這種情況下，患者大腦會局部出血，於是頸椎腦底動脈供血不足

會唔會就係個晚地震時咁岩被打中，所以患上依個病，咁就解得通了

而家睇番呢句真係笑爆肚
以為有咩掙扎要承繼阿爺
有咩血海深仇要殺老豆
比 Luke嚇一嚇就入 Dark Side
Luke作為 master居然見人有黑暗面就劈仲衰過當年Anakin對住奸到出汁Palpatine都唔下殺手
姐係Luke三部曲係學唔到野

Luke唔緊要wo還掂死左都可以照出技
照顯靈啦仲方便左

會唔會係雖無大錯但面目可憎
見佢咁樣衰一定無撚得救？

ep8 有咩角色係公認寫得好？

Eu的Jason
因為細佬被殺加上自己又被捉左成年
仲有一樣唔太記得有無錯係好似因為班外銀河系的怪打到黎，我細佬又死撚左，共和國仲遲遲唔出兵（因為民主要投票之類）

所以先決定行獨裁入dark side,人地eu個個就為理念，宜家依個我都唔知佢想點

ben: 我過黎學師仲要係你外甥
ff幾下你就半夜三更斬鳩我

黑豹仲有唔夠一個月就上 好期待 止下癮再慢慢等iw

諗下佢每見一次luke英靈就發一次爛渣
ep9成套戲不停刺激佢 好撚好笑

ben仔入dark side好大部分又係靠先天設定"too much vader in him"
舅父斬佢都只係導火線
force好勁但冇家人關愛就嬲豬呢點真係好中二

喵仔suit up型到

病徵：

癲癇
精神分裂
輕挑驕傲
無大無細
有犯罪傾向
月經前緊張 （男患者嚴重的話也有）
有自殺傾向
抑鬱

大家覺得ben仔有邊樣？

咁你最多咪殺LUKE囉

你殺其他師兄弟做咩姐

小學生被大隻同學蝦唔夠打
唯有趁佢唔係度時整爛佢d文具，書

ben仔：我得唔到舅父既愛，你地都唔准得到

師兄弟：無理由師父會無啦啦斬鳩你wo，係咪鳩up架
ben仔：佢真係劈鳩我呀，屌你啦唔信我，隊冧你！

癲癇（可能同rey打個時發作先輸）
精神分裂（一時又話要完成阿公的野，一時又無左對阿分的崇拜）
輕挑驕傲（不用解釋）
無大無細（殺家豆）
有犯罪傾向（都不用解釋）
月經前緊張 （有無月經就唔知，但緊張一定有）
有自殺傾向
抑鬱（但幾明顯）

睇黎真係有病，除了自殺都中咁濟，咁大個人腦荀都未生埋搞到有依個病

所有人都逼害ben仔

佢自己覺得

同dc狗一樣

出面有post講marvel開拍black widow

幾好呀

睇中WW個女性票房

大家記住save低，萬一過到ww大家識做

未confirm嘅 不過幾時出phase 4 announcement
有直播就好啦

binc ready

所以我從來唔睇死dc的戲票房
反正我又唔係咩大師
但做人就唔表好雙重標準
我地根本唔需要睇死dc
只需要有證有據咁笑dc狗

而家先出bw 個人睇法個票房會保守啲
仲要啱啱講，排到20年都唔知上未
但150個兩句嘅潛台詞

笑撚死人
一個post引哂班dc狗死剩種同女權西出黎

我睇唔透
果個post話confirm會出
唔係一路都係傳緊冇confirm過咩？

其實係rumor架
都係傳聞搵左screenwriter
但marvel冇official公佈過
不過班女權西已經衝定出黎 咪同佢地玩下先囉

其實我好期待真係出
如果真係玩全女復仇者就仲爽

我真係班友成日將個人問題拉到去身份問題

諾貝爾夠有亞洲人拎啦
咁點解全球top10大學無亞洲的大學呀
咁又有問題？

今年top3的電影係女擔正，咁最多咪佢三個有號召力，關女人就有號召力撚事

我想睇全女多過bw
尤其而家clintasha已被拆cp

廢話
全女又唔係無bw份

如果成套都係成班女露胸就

早幾年都仲可能有露胸睇既
而家女權西當道
邊個敢露就等俾佢地屌到開花啦
你睇ww成套搵條事業線睇下都冇就知

冇啫

笑撚死
I HATE YOU!!!!!!!!

本身都無點露呀
不過佢件戰衣本身的設計就係，但本身無無計
好似 scarlet witch件戰衣咁己算係啦

gal gadot都冇胸
就算唔係女權西都係冇事業線睇

不過本身ww件戰衣都叫多肉睇

長腿

唔止佢冇露啦
個島咁多女咪又係冇得露
d服裝特登設計過 行密實路線
女導演拍就係咁

我覺得似係唔想其他女搶佢風頭姐
唔通姐妹杉會靚過新娘咩

班女喺JL套衫唔係露多左好多咩
仲俾班女權西屌到反艇喎

女人露輸業線就係物化女性
男人露晒上半物就無野

ww明明已經好密實
都比女權閪反佢做un代表話太暴露
套戲連加拿大無毛都比人屌到反艇
班feminist cancer乜都有位入

你睇ben仔就知
露下胸就俾人笑到變meme
又唔見班平權撚出黎話要尊重兩性身體
如果係女人露睇下有冇人敢笑

老老真真...WW件戰衣好正

show長處好過啦 gadot model 身材

好仆街

MCU 都幾多大波妹

等上black panther之後就iw

佢同kat dennings應該係mcu最大波

captain marvel

scarlet witch 都唔差

隊長幫我地證實

全盛時期既scarjo世界第一

13都正

仆街 變左胸奴丁圖post

scarjo
以前真係好撚正
lost in translation同公仔麵頭果陣真係好想奶哂佢成個人
女權西害人不淺

sm2好似請左dd個cinematographer
如果拍到hallway scene就

關女權咩事

露下奶就投訴
佢最正係對奶
而家佢縮胸剪短髮做埋女權西

呢個真係

冇野搵野黎鬧

Mustafar唔去真火山地區到取景

brie好型喎

麥迪文套孖唇唔去火星取景

智唔去Asgard取景

Dr Strange 唔黎香港取景

gotg唔去xandar取景

呢樣真嬲

好似話係假波拆彈？

Vision老婆計唔計 後生嗰陣

咁cap 1點取景

我覺得唔錯，雖然樣唔係好靚，但幾順眼
算唔算100分上圍，70分樣？

同我聽講唔係太靚的女先愛女觀眾歡迎，因為有代入感

係因為女人唔鍾意其他女人太靚
不過我覺得上面張圖影得佢唔靚
佢有其他相靚過呢張

成日拍愛情片個d多數係呢種
要靚但係唔算特別出眾

因為愛情片主打女觀眾
太靚會你代入感
男主角靚仔就得
香港有邊d女的愛情片收得
咪楊千華，鄭秀文
太靚女個d拍愛情片死硬
黑寡婦早年d愛情片都死

full metal bitch 仲型

cap 1 唔返去WW2 取景

Thor Ragnarok咁快出左seed

winter soldier 時期既bw

想佢做多啲
氣質都似

嗰時真係好期待cast佢做cm
可惜佢唔吼英雄片
好彩brie都唔差既 對marvel casting有信心

好似話係itunes流出左
pre order左嗰班人就睇哂

佢對波係真既
但好似話係對波太大 對頸同背負擔太重先要縮胸
係港女永遠唔會明既痛苦

im2先最正

我都係鍾意直髮

美隊2佢個Look我覺得扣好多分

阿UNWISE係咪痴撚左線
佢喺twitter還拖 用本non canon既書反擊d人屌佢luke玩投影

佢到底明唔明 啲人唔止係屌佢玩force投影
而係成件事既處理同表達手法
正如大家都知leia有force架 但你用superleia黎表達咪柒左囉
條twitter thread仲要懶型咁落哂gif 柒到呢
最撚好笑係用本你老細阿老迪宣佈係non canon既書黎justify啲canon情節
說好的破舊立新呢

結果班fans又開屌

啲頭髮太直
好似d人電太多負離子咁

why?

好正喎 對卷髮冇咩好感

係呀太扁

唉....算....唔想再討論呢條友

長直髮都幾正

仲想搵佢拍ep10-12?

講起legend d書 我覺得snoke就係darth plagueis轉移左身體
但唔想再比人撚

算啦 可能snoke只係一個憑空出現既dark side大佬

如果出 jar jar binks呢

plagueis>darth jar jar>snoke

漏左hill

咪係囉，迪士尼咁有米都唔整部時光機出黎返去40年代拍，不知所謂

隔離wb咪又係
套ww又唔返40年代 又唔去天堂島取景

打錯自膠

隔離fox rose byrne都正

XMEN個時

唔多慣太低清

而家仲係咁喺度辣火頭，老迪真係諗著仲比佢攪10-12??

TLJ 應該上到1.3B

Marvel成功之一係賞罰分明
羅素兄弟掂就有得留底加以重用
雷神2導演唔掂，換
好心同樣係老迪旗下
盧卡斯個邊的大佬學下輝神啦

其實對比返其他大波黨，佢算細，得C

好過ww同harley quinn啦

佢生女前後嗰期嘅相？

有無人知如果計返個通賬
今集好唔好得過前傳三部

Star Wars: Episode IV – A New Hope《星球大戰：新的希望》
影片音樂會 - 交響樂團演奏整部影片配樂
2月28日及3月1日 - 香港文化中心 - 音樂廳
即刻前往 購票

電影現場樂團伴奏
70 多位演奏家現場演奏音樂為投影在巨型螢幕上的傳奇色彩四部曲影片伴奏。
在香港觀看首場星球大戰官方音樂會！欣賞巨型螢幕上播放的影片第四部曲，現場重溫約翰·威廉斯摯愛的樂曲

Star Wars: Episode IV – A New Hope《星球大戰：新的希望》影片是這一傳奇的起始，是原星球大戰三部曲中的首部曲，也是星球大戰系列的開端。70多位管弦樂團演奏家將在著名的香港文化中心音樂廳現場演奏電影配樂。電影配樂由五次獲得奧斯卡獎的作曲家約翰·威廉斯(John Williams)創作，伴隨著大螢幕上的完整影片，結合音效與對話，此一史詩般的電影配樂會將現場演奏提升至另一個層次。在《星球大戰：新的希望》中，帝國誕生十九年後，盧克·天行者遇見了在塔圖因沙漠星球上隱居多年的歐比王肯諾比，因而被捲入了反抗軍同盟的鬥爭。盧克加入了歐比王危險的認為，——從邪惡帝國的魔掌中拯救美麗的反抗軍領袖莉雅公主，歐比王因此開始對盧克進行絕地武士訓練。雖然歐比王在與自己逐出師門的學徒黑武士進行光劍對決時犧牲了，但盧克通過摧毀可怕的帝國死星證明了原力與他同在。奧斯卡獲獎作曲家約翰·威廉斯(John Williams)的星球大戰名曲《主題曲》自從於1977年成為《星球大戰：新的希望》的配樂以來，就已經成為流行文化的一部分。從首次出現在《星球大戰：新的希望》中經典的《主題曲》到《星球大戰：帝國反擊戰》中詭異的《帝國進行曲》，再到前傳三部曲中振奮人心的《宿命決鬥》，威廉斯的《星球大戰》管弦樂作品在電影主題樂曲史上，無疑是最受歡迎和最知名的作品之一。《星球大戰四部曲》恢宏的樂章將在文化中心音樂廳引起前所未有的共鳴。《星球大戰》官方音樂會首次來到香港，不容錯過！

即刻在 URBTIX 購票 -

好似幾正

有咁大嫁咩

大家記唔記得ep7 op段字第一句係咩呀
Luke Skywalker has vanished

點解一黎就要講依個，因為佢係第一大英雄主角呀，所以要強調佢一唔見左就好撚大鑊
理撚得用咩原因，總之一大英雄被你搞到咁7就係死罪，咩都無得傾

所以應該係佢生女嗰排嘅相嚟

飛已買

最撚恐怖係lucasfilm唔知衰
marvel都知智2同aou仆左街
aou後marvel直頭地震 輝神上位揸大旗
但lucasfilm仲覺得分裂fandom好過癮咁
話有討論係好 叫人入多幾次場添呀

7個crawl講到宇宙冇左luke唔得咁
結果出得10秒已經俾人屌
今集終於肯出 但又寫到佢變廢老
個角色真係俾佢玩撚死

突發

a4 wrap完佢兩個先出黎
但cm又未開拍
火力克又唔戴眼罩
係咪補拍a4 可能又係另一條timeline

剩係ep4 d配樂

我都想問
但佢又寫
從首次出現在《星球大戰：新的希望》中經典的《主題曲》到《星球大戰：帝國反擊戰》中詭異的《帝國進行曲》，再到前傳三部曲中振奮人心的《宿命決鬥》

即係正傳+前傳？

$480 門票冇哂

買左了

想聽晒全部

事實係TLJ個票房係唔錯既

Gary Oldman Would Like To Have A Role In A Marvel Film

咁佢揾唔揾到本小說係講 Luke變到咁廢咁頹？？？
ep7 出 crossguard劍黎到今集冇撚用都算數 有根據又點
有呢個能力存在 Luke條線就好睇 D?
前傳好多野都係憑空出現新 idea問題係R2D2 識飛， 原地迷蟲但呢 D新野比人屌都冇影響劇情同成個角色
家陣你係角色同敘事都唔撚掂又要出新野呀我屌你

八瓜博士或者 x膠授

係囉
現場聽duel of the fates一定好撚熱血
但得ep4係咪即係冇

SIRIUSly?!
doc ock留俾hamill啦
總之收到佢兩個入mcu就做乜都得

對普通blockbuster黎講係唔錯
但sw黎講應該算麻麻
不過老迪wfc 總之有錢賺就得 理得你班fans屌鬼

做JJJ

JJ 而家係咪揾緊 Lucas大師？
原本ep7-9劇本收埋係棵樹
跟住阿 JJ上到山頂揾到好頹嘅 Lucas佢唔肯拍 JJ自己拎左 D劇本走
另一方面 sith學徒 Rian殺左 Luke個角色諗住用新三部曲破舊立新

M記個名真係

連Gary Oldman都想入角

原本想講兩位影帝都係做JJJ
點知發現佢唔係影帝

crossguard lightsaber 咪用黎吉左力架

所以咪話佢連人地屌緊佢乜都唔知
話知你成套戲所有設定都有根據
問題係你拍出黎柒吖嘛
迷地精蟲係好破壞觀感 但學你話齋唔影響劇情
佢老味又superleia又廢老luke又憑空buff rey
而家風頭火勢就收下把口啦 仲出黎還拖

gordon同jjj交換人做呢個諗法我中意

我記得呢下
咁佢發明 crossguard唔係淨係吉力架咋嘛

阿咸美個look好有八爪 feel I like it

lucas自從前傳被order66就收山 match
jj諗住同rian搞好7-9
點知rian唔肯 係都要破舊立新
而家仲做埋disney order新大佬

呢條友唔好撚比佢接近 mcu
一陣拍cap4 拍到cap亂鳩殺人又淆底

佢自己都like左條tweet
marvel快啲做野 收埋佢入黎
sw玩鳩你唔緊要 marvel歡迎你
反正大家都是老迪

屌奶星還我the clone war

人地掛住玩10-12
唔得閒理你mcu架喇
sw班演員就無任歡迎過黎mcu

正呀

火力克同山姐流出冇人理

快啲瘋狂討論啦

其實我想到時入戲院睇先開估

a new hope inflation adjusted 去到domestic 第2

TFA 11, EP1 18, TLJ 46

obi做x教授好撚正
Krennic做咩好?

好似confirm左做cap marvel villain了

又係果d中出即飛壞人

The Empire Strikes Back 13

Return of the Jedi 16

屌 ep1有18先痴線
又係餓得太耐先會咁高

所以我之前咪話計返通賬其實唔高，連ep1都不如
係唔知高唔高過2，3

Ep7出得10秒我又覺得ok
一黎佢應該好屈，出咁多唔太好，二黎ep7就係尋找luke的故事

但我以為luke係個星球的原因係個度先有方法殺大佬，如可能講到對方可以好似eu皇帝咁死左就靈魂轉去另一後備身體，所以之前殺過都無用，仲愈復活愈強

所以luke要係個度煉丹，如個度有唔知咩材料，需要我咁的大師日日放原力黎培養可能77 49日先成功練成，可能係一粒新水晶將佢變成新光劍就可以連對方的靈魂都殺死，所以我唔可以離開

宜家講到係佢根本唔想打，屌

唔好ff咁多 就算俾返lucas都未必會咁拍
但我認同你個方向 收山係為左修煉打大佬都合理

即係咁 佢7出得少都算 8解釋合理咪得囉
但屌你老母原來佢收山係為左做廢老等死
到頭來佢呢兩集為宇宙到底做過d乜
snoke做乜要咁驚佢啫

ep7 同8 就肯撚定夾唔通
ep7 嘅尾吊癮等觀眾期待下集嘅表現
點知 Luke下集嘅表現就係冇表現 trilogy中間果套係最難拍
因為要承接上集鋪墊又要有個 完滿ending carry去ep9
呀智者 Rian就寫死哂幾條線

仲FF會有luke打snoke

死啦我覺得Last Jedi ok

同 Rey同 Luke互動根本多鳩魚
走去叫Luke教導點知要 Rey點醒番佢轉頭，師徒關係接近 Zero, 咁樣第三集 Luke對 Rey同個故事冇哂 impact 啦 Luke Skywalker, the most POWERFUL jedi正傳主角淪為著草用嘅替身木頭
去到個島兩日都唔知有冇呀
姐係成個ep7 係冇意義
冇架喇

無唔緊要，咪話luke整完粒水晶後，趕時間為左救人，係體力下降後先出影分身救佢地，睇清楚係影分身唔係幻象，唔同，個影分身打到無力之後消失，luke就死前call rey叫佢黎拎粒水晶話交俾你啦
仲有snoke當然唔好死，宜家搵阿ben仔做大佬，以佢的iq同eq做大佬邊有壓迫感架

Luke教rey剩係上Theory堂

用快鏡形式，交代luke係咁train rey,唔同鏡頭快速播，之後show字話幾個月後咪好好多囉

又BIN TLJ

feel到有排BIN

fans 會屌得勁啲
其他唔講 其實我幾鍾意luke天外飛仙

Bin到阿喵上前

十足 D補習天王教得一兩堂跟住叫人睇 Notes
跟住 Rey無師自通唔聽書就自己立 Notes走

聽完luke幾句又識得lift the rocks

我 feel到佢地驚人話抄Ep5

反正佢都無料架啦寫個咁閪的劇本
寫唔到我寧願你抄

依下我覺得佢d士兵都頂唔順依個大佬
佢地心諗：仆街喇佢做大佬

我係班士兵故係搵機會過檔啦，搵個智障做大佬

乜7都無教過
Yoda都有講下金句教下patience同練force
Luke直頭係jedi101
等rey自己練

咁我避走去第二個星球啦

屌 已經好多位似ep5,6啦
我都唔明點解係都要整到咁似throne room

BEN 做大佬resistant 先有機會贏

Hux醒既趁kylo落去同luke 1v1即刻開火射晒兩件啦

講笑姐

依個都係智障，睇佢一開波的戰術都知啦
佢二個根本五十步笑一百步

Only a sith deal in absolute

原來破舊立新就係唔打勁帝國
而係打個智障

上集冇咁智障 今集比智者darth rian寫到變笑匠

我係JJ真係玩大佢，話Leia真係死左，ep8只係佢死前的幻覺

reboot 啦

話TLJ係力架係TFA受傷後自己諗出黎

我係rey就真係想死喇
山長水遠去個荒島睇個廢老釣魚揸奶
話教我上堂又淨係搵條草撩鳩我
仲講大話呃我 原來係佢整左kylo出黎
(幫ben仔講埋) 最仆街係cockblock我同阿ben摸手仔呀

屌 成個first order領導層都係智障
hux今集根本出黎派膠 由頭柒到落尾
懷疑阿unwise特登推佢做下把位 套戲笑點靠晒佢

kylo做左大佬後 first order的日常

係喎，佢最早暈低，唔記得左tim

其實都幾ONJ

TFA寫到力架重傷...REY臨去搵LUKE都啜左佢個額頭一啖....以為有排見佢唔到點知TLJ就一開波已經冇哂事仲想偷走(其實寫佢偷走都算係少數有跟TFA既SETTING )

我以為黑鬼起身之後問rey係邊
之後鏡頭show rey同luke時
應該加段字係幾個月前，最好一年Tim
之後咪開始特訓，不斷係luke屌7rey
屌，係咁樣唔係架，跑快d呀

跟住完的時候加返句now咪得囉

HUX...feels sad for him

唔係喎
ep8 講到 first order收哂銀河系勢力好大
但係ep7 果時 resistance好似唔只咁細喎

但奇怪喇ep8 時間又係緊接上集交任
姐係 resistance無啦啦炸完 starkiller base就比 first order打到仆街？

所以我post個段片
咪由一出字就開始屌
上一集leia公主個度仲成個基地
仲要岩岩打勝仗
點知一到下一集己經得返三架戰艦唔撚係呀
仲要好似過左幾日都無呀大哥

成日話破舊立新
但隔左咁多年仲係resistance打獨裁帝國
D武裝三十年都好似無咩分別
何來立新？

好似EU咁打遇戰瘋人仲新穎過宜家呀

ep5俾vader打基地都唔覺rebellion咁易收皮
除非佢講到resistance本身就半收皮狀態
但睇tfa真係唔覺佢地咁弱
應該係first order吹大左呀話
感覺上佢地勁到同empire差唔多咁
但明明名義上仲有個republic喺度架喎
佢地頂多咪isis lv

小說有兜返
話new republic裁軍裁左9成 剩低d艦隊係晒首都比starkiller炸死埋

出左 Dreadnought 呢部小型死星嘛

真係完全唔撚連戲架大哥
Luke性格唔連以前都算啦，隔左幾十年當你老左腦退化

屌連同上一集故事時間幾日都可以唔連到

咁洗唔洗以後要溫左小說先好入場呀
真金白銀俾錢入場，咁緊要的野要係小說唔係套戲講

Marvel的前導漫畫都係講d唔緊要的野如tony係 ca3個手錶甲點整，但依d野知唔知對劇情係無影響

仲要問題係入面隔左幾日就被人掃晒，你覺得邊有人接受到

仆街 學埋dceu嗰招 要溫書先好入場
我淨係記得個前設係new republic冇認真看待過fo
所以fo先可以一路壯大
但正傳嗰時rebellion直頭係地下組織添啦
而家光明正大打恐怖份子仲衰過嗰時

咁不如以後買戲票送小說啦，要人溫書屌

講唔連戲
今集一開場已經覺得班角色ooc晒
poe無啦啦變左衝動flyboy
hux又派膠
kylo俾snoke講兩句就打爛頭盔
上集以為finn良心發現幫resistance手
點知又做逃兵 即係角色冇成長過
不過算鳩數啦 佢由頭到尾淨係為左rey

力架由頭到尾都係為左REY姐

佢怕FIRST ORDER點會1時3刻改到呀

屌完呢套爛片唔係有應有嘅快感而係個心乸住乸住 每次一提 TLJ真係忍唔到就怒屌

佢上集隻揪tr8r 又潛入starkiller 又反抗phasma
以為佢已經擺脫對fo既恐懼

好似睇住自己女神被人強姦完黎
堂堂英雄變廢老邊有人接受到
同JL一鳩樣，將batman變傻仔

你唔好NO住先啦
我叫緊佢join我地入dark side呀

追番十幾頁
九成講sw

agger 仲可以有人話佢 best batman ever

無法
黑豹又未上

傻鳩Batman不知幾正

仲有人未入

JL 呢個batman馬明都做到啦

老爺由揸 bat mobile 變揸的士

咪住先 大家停一停
新post叫咩名

溫馨提示

之前post名投票仲有個there was an idea未用
定你地想留返遲啲用
下個post改個同a4 wrap有關既名

叫the end of the path i started us on好冇

我有貼火力克流出圖架
不過冇人討論咋
都唔知可以點估

阿喵相關

呢套大野想入戲院睇先知劇情

haven't shoot in Africa

喵trailer d歌詞/quotes

MILF

睇完崔那淨係記得WAKANDA FOREVER!!!!!!!!!
但呢句太明顯

Step into the spotlight
The revolution will not be televised
You will not able to stay home

點睇呢個9UP

百事無可樂 黑豹無非洲

CBC

諗起呢張
wakanda=wealthiest shithole

老母!都有入圍razzie而JL冇

費事又虐畜

唔好玩啦 greatest villains ever喎
ben仔憑乜野呀
thanos連場都未出就有份又係咩事

"As voted by you"

係咪班迷妹亂鳩咁投架

只可以講迪士尼宜家太強

邊個話佢唔正的拎出去打把

SKULL ISLAND 個LOOK勁正

唔正

咁大波都要著到咁博咩

motherfunker做緊咩

正喎
Gaey Oldman應該夠演技做到JJJ

拍cm嗰時有排佢𥄫啦

d人話應該搵佢做norman osborn
但tom仔咁細個 oldman拍埋去似阿爺級多過老豆級
之前小圈子cast過mmc做norman

其實TLJ都幾好野
可以成功令一套戲的角色大部分智障化
大佬on9化
前主角廢物化
女主角路人化

到底點先可以做到

TLJ 2017 NO.1

相信之後都係UNWISE 揸旗

除左ep2,ep3之外
套套正傳都係年度第一架啦，掛住星戰名有幾難做到？仲要17年都無大敵
但ep2.3相對跌左明顯因爲ep1風評差
宜家TLJ仲on9，得罪咁多fans
黎緊仲點樂觀

未必，你當d高層真係傻架咩，做到年度第一會係因為依個導演做得好咩
隊長2比雷神2票房仲差，但點解羅素兄弟得重用，雷神2要換？

因為佢地都知本身依二個角色係之前的評價同人氣關係多少影響未必關導演事

反而ca2評價超高，如果仲用佢地拍會拍出佳作機會好高，更可以俾到信心觀眾，相反thor2差不多係最差，仲用佢的話下到集九成仆街

post名
紅車貓貓sticker.jpg

BTW....前2日講起BW我又睇返CAP2....真係好正

面太方

Alan Rickman 係die hard入便真係好正

扮人質個part

有d人鍾意塊面圓圓地甚至方都無所謂（如我）

成個 list即時冇公信力

Star Wars: The Last Jedi – 10 Revelations From Director Rian Johnson

咩年代呀 D外國廢中瞓撚醒未
童年回憶nostalgia>>>all
撻個名， 起首 imperial march就會好好睇？
成個字宙咁大就成撚日 D 星球一係沙一係雪
白兵轉黑兵就等於創新左
睇佢食老本食得幾耐

智者一直走先觀眾十步 劇情峰迴路轉到撚狗咁撚觀眾 仲有引用埋小說

一見到Ben仔就知唔可信啦

d機設懶撚到 X wing Tie Fighter轉少少細節位同色就當新

Firstly. I like the idea that we're breaking out from the notion that the force is this genetic thing that you have to be tied to somebody to have.

嘩屌你老母真係創新到呢
唔講以為jedi council所有人都係related
仲以為yoda windu obiwan全部都係skywalkers添

事實係10-12都係由unwise揸旗
你都識講智2之後踢左個導演
但unwise仲可以玩多3集
證明老迪真係wfc班fans諗乜

top 500 都唔知有冇啦

聽完大導解釋終於明喇
所以片尾個掃地僧唔係 skywalker

最經典都係 bb-8e
完美示範劇情上同設計上點樣多舊魚

人人都可以無師自通用force
姐係jedi同sith既training完全係多鳩魚既

最痴線係佢講到自己寫所有野都有根有據得黎又創新又make sense
觀眾睇唔明/唔中意係你地on9
屌佢係咪活喺自己世界入面

班cast仲講到個設計好神咁架
「嘩點諗到將bb8個圓頭變平頭個feel就即刻邪惡左咁多既，好醒呀」
結果咪又出得幾秒

點解unwise大導可以咁創新 痴撚線佢唔出黎講解我真係唔明囉

人人都可以拎5** 唔洗靠父幹
勵志片黎
kylo今年有冇機會拎影帝
Oscar好撚中意智商有問題角色

新post名

Not a single frame was shot in Africa

贊成請正皮呢個cm

唔贊成就快d俾提議

I know the Luke I grew up with is not a coward, he's not sitting out there hiding, so I had to come up with a reason he was there that was active and positive, and something I could genuinely believe I could think in his shoes," says Johnson.

unwise 大導勁撚到呢

有冇諗過入場前買左隻bb9e玩具 D細路感受

Luke最慘
做 press都要扮到好中意套野

轉移意識去Luke身上黎寫個角色
呢招有根據我係小說見過

仲幫手更正番做左幾廿年個角色嘅咸美叔睇法 導演功底出哂黎

佢係唔係無睇正傳架，以為原力係某d家族先有？
以我的認知唔係人人都有只係天份高低有分別咩

有冇睇過呢條 出得仲多過喺套戲

unwise大導可唔可以解釋埋
佢跳左入邊個luke身上先寫得出"外甥ben仔有機會入dark side所以要殺左佢"
同正傳係咪同一個luke黎

伏線黎
下集交比JJ-8

欸！咁都解釋就比你估到啦！
睇小說啦！

你地未去到 unwise大導既功力可以轉移意識...你地唔明好正常

唉，步dc後塵

Top 10智障奸角可能有

講真，就算唔理係唔係同以前連戲
我當你平行世界，獨立於其他
依獨野d角色唔係智障就係on9，再唔係就路人同廢

Ben直頭就又智障又廢

唔係有星戰個名同迪迪尼的壓力，應該全世界係咁屌

但講真
我睇好多外國fans講kylo 幾乎一面倒讚佢
佢地話kylo個角色寫得最好 條arc最複雜 emo得黎感覺到佢內心既conflict
仲有達哥演技加持 呢點我認同佢係好戲既

根本個行為無邏輯、無規律
係好複雜呀，但唔撚合理呢
唔撚憎個老豆又要殺，老母就殺唔落
被舅父想殺就入dark size,之後又講到係想自己上位？

屌，真係好似患左無定向喪心病狂間歇性全身機能失調症

ep1-6每個sith都好有特色
由串柒柒嘅dooku去到型到核爆嘅darth maul
kylo佢個賣點係pure, unhinged rage同埋擁抱dark side
呢點幾有趣值得睇甚至ep7佢除頭盔前都幾有氣場

ep8一出就即刻做經典奸角智者Rian

ep7佢成日發爛揸亂劈野 淨係覺得佢emo
但睇得出佢想賣raw emotions
今集就真係唔知佢想點
中段想做大佬仲以為佢走出emo phase 開始做大事
但我屌最尾又變返中二ben玩私怨

Han死得好cheap han死令ben入dark side可能仲好

一開波停LASER果度真係型到癲
仲要加句I will show you the dark side以為佢對黑暗原力有咩修行啦
知左佢個動機之後個角色形象即時變小學雞

snoke話han死令kylo更加torn apart
搞到佢老母都殺唔落手
連殺老豆都唔足以令佢完全投入dark side
咁最後到底係乜野trigger到佢冇得返轉頭
就係因為rey唔肯同佢玩？

一除個頭盔已經想笑

vader 一早除個頭盔你估仲紅到咩

篇野話kylo好過anakin
下面啲cm即刻屌

見到師父想殺佢先轉dark side?
唔係話好祟拜黑武士先finish what you started?
定係變黑先做左黑武士fans?
好難捉摸啊

殺老豆完全冇動機淨係想立即變黑